[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3924)

祝贏

11c
Thx atv

Atv

我而家喺海床
有冇水

鏝 疤刷多角

巴5555

-1C呀 利狗

辛尼特針

猁狗11c cashed！

12C Ft

利+5

艾美利

快cup佢老母

比多隻角啊利物蒲

利狗仲有幾耐

錫周三被絕殺
死全家啦成隊垃圾

仆街pps12點過錢仲未收到

有無人

阿狗 Ｘ 鏝 １４。５？？？？

２０倍

長追阿角大

猁狗絕殺派1

屌應該買角

買乜撚嘢盤

布力般反cup仲輕鬆過利物浦

阿記咁都冇多球
今晚唔識睇了

lm

利比個連c

12點後聽朝先有 88 咪叫你用電腦過

利物浦1-2

80分鐘入諗住穩 短短幾分鐘比人cup

冇啦

LM

MAMA ATM 2.05？

錫周三隻廢真係世界級黎

利記一世做2奶啦

存款時段 入賬時間
上午8:30前 上午9:15
上午8:30至上午11:30 下午12:15
上午11:30 至下午2:30 下午3:15
下午2:30至下午4:30 下午5:15
下午4:30至晚上7:00 晚上7:45
晚上7:00至晚上9:30 晚上10:15
晚上9:30至凌晨12:00 凌晨12:45

阿仙奴好廢

1c呀求你呀利狗

狼隊下盤KO

過左1245啦

摩佬嚟未

點？

Liverpool 12C Ft 100%

阿記細波串利狗角大

執番條過關先

利狗比多C我今個月唔玩啦 求你

屌你個西，鏝俾多球，求下你

想睇

過左12點入 要等聽朝

輸撚死 全下盤

5min 夠刷一角了

阿角大真係點買都中
好驚狗會以後唔開阿記角球

鏝咁都無3-1 痴撚線

睇撚住2-1波膽來踢架班人

角正氣到
理得佢降班

PPS:於2019-11-03 00:00將HKD400.00轉往賬號30XXXX59編號538042查詢23119876

要2角

錫周三被絕殺又 -4.8K

比多隻角

去啦屌你

白蟻穿

Chi lun柒鳩線
由贏變輸..

阿仙奴學人讓球 真係笑話

開硬 其實今日可以逼到客唔撚刷都刷
另眼相看

阿記角半5全17 勁撚到

利12c

利12

電腦點過

愛狗幾時走

OK 今個月唔賭

用馬會即時pps啦

收錢 12c 岩岩上個po有留名嘅轉頭抽

1:2 on99

英超真係靠啲角救命

錫周三絕殺未

猁11.5 gel

利又贏cls

利2:1

角大黨榮譽會員

國米開得一格角大

愛蛇唔好走 overload兩邊戰術 角大清泉

多謝巴打

Thx

屌利老母利cup埋

唔係掛 利絕殺角 絕殺入波

...轉帳服務

留

死痢狗咁都反勝

神秘力量

已經第４次14.5

買其他輸
買阿狗角大回血

如果忍到手剩係買14.5

每次1萬, 中3次都剩嬴9萬

利絕殺

鏝幾c

利

利26倍反cup

脷咁都cup到

Goallll

英超係咪痴撚線...

係，好好彩佢開埋16.5先停

3rd

死賤種又絕殺

健三肯派全黑未 講左半年都未派

輸撚左2400

又輸撚哂俾巴塞角

買阿仙奴唔角真係好撚on 9

比錫周三又贏16k變輸5k

上盤手足可以落返嚟 唔洗針了
一陣屈福特見

好彩有多狗

利比多角

今晚啲波痴撚線

Yes ar

早知買猁啦，全格
cls

燈利記唔死

幾c

x2

推曬落角米角細算

燈到絕殺

5

場場cup 上盤cup下盤 下盤cup上盤

本身諗買利定鏝好，應該要買利架

唔係真係脷拎英超下化

Thanks
嘥咗我1500$ 補飛
其實一早都信佢得

屌你老母閪西咸冰20分鐘角

利曼都反cup

就算中3次輸7次, 都有錢賺
根本無得輸

利真係借曬全香港既運
如果唔係點會下下有神秘力量

巴5.5s正撚到

真係cup

之前諗住買法5－1拜 利雲特3－1巴塞 RB主其他波蛋 但訓左教。。。

呢條飛fat

屌...
2X3 星期六 45 阿士東維拉 (主) 對 利物浦 (客)
大 [11.5 個] @ 2.27
大 [12.5 個] @ 4.10
星期六 47 阿仙奴 (主) 對 狼隊 (客)
大 [14.5 個] @ 1.57
大 [15.5 個] @ 2.45

摩佬已預備

差西咸一隻角就全英超角大

見你中左

又黎神秘力量

肯我未 話派我講左半年都未派

屌 兇手就係我

Who are you

買左5.5b 6.5 輸哂

我利

最後1秒爆c...

利cup係咪有人派 今晚啲閪波

大力臣巴打

好撚彩

Mama dim c 國米角

唔可以俾脷贏英超架

見到利追和仲有道氣
反而維拉無左

哂左900補利 屌

全黑啊dllm

英超好正氣中晒

利迷表示丁到虛脫

又訂

斷一留你老母牙

國米串車仔角大
有冇同路

阿仙奴主場 踢撚到作客咁，屌你老母

運都有墊

.... 乜撚野名 太耐冇上

今輪英超有人輸錢？

黑哨是沒有用的

屌你

LM了....

無啦 買即場足水就得

屌你老母彼德堡
輸兩球烏龍 一球12碼 一球咋糊

全英超最有運一定係利記

Mama 閪維2格角大？

馬賽上

鳩篤d角大反cup就中。。。

26賠反cup cashed

咩中位數入？

派你囉 話左派1

上盤慘死

9.5-10.5

今輪英超都輸錢既
真係慘過針十次

-1.5/2

你地留左TG先
因為我無TG 而家down 完搵你地
多謝支持

都有賺O既，輸盤贏角

輸盤輸撚到

寶高話唔要

佢日日收人派 唔公平

我都係 你老味輸緊兩粒都唔刷角

好彩skip左巴即場 轉英超台
如果唔係輸到仆街

@gabhui

Thx bro

Gun
9.5B 10.5B

盤全針 角大無限cash
車仔角大xAC米

要呀 運黎

利又贏屌

Skip左既話呢

唉我屌佢老母差一角熄左直播 番黎+5分鐘 仲係得10角

終於中啦
多謝

愛蛇餐餐都被人逼和

有冇人夠薑要博洛

完全冇野好講 巴狗變左隊垃圾

又黎贏波輸盤

搞錯左定

下次留意返
阿記永遠都係角大黨良心精選

車狗角大清泉又要買

和波之鬼 下體會

其實好早bookmark左 但一開始輸德穴角唔敢玩

中全黑 留tg

上輪英超都好似瘋狂角大
今輪又係
隊隊都刷 洗咩度波

但佢唔覆我 唔派佢了

大波

呢度阿記角大講左幾個禮拜啦

咁我了

信念渣得唔夠緊

重心 國米大波 回血注

細聲d啦 有一場細左

下半場出嚟狂刷

睇結果 下面

屈福特穩

唉

..前幾輪場場細唔見你講

無一次會令角大黨失望

角米1c
易到

買角大=買潘頓

6x22 都夠贏啦

角大派錢了

pm 左兩位

輸撚晒

狼隊長期失望

諗住高水少少入10.5b ... diu 國米

我啊 入緊lift

前幾輪未熱身唔計

燈起上黎買乜都輸

自己唔刷，都要逼對面刷
咁既球隊去邊度搵？

差少少追番曬40k

Check tg

9.5b

係咪好似想我咁日日比人追擊
頭先掛住睇波 唔記得留名

本身贏70k
依家變倒輸5k
錫周三同列斯狗同peter堡

阿妓啲角球少過對面隊真係幾難得

柒到傻 我屌

唔信且，我唔信車大都輸埋，買上盤

馬賽有8.5 等足水再入

唉 識左咁耐

蚊注

100$渣嘛屌你老未500

Anyway 屈福特見

英冠都重注

係 終於派我依個黑依仔

莫蛇點睇車仔角

永久blacklist了

今個禮拜又乞幾多
成個乞食界畀你搞灣晒

屌cs go隻揪比賽astralis 搵個教練出黎打咁撚串

上啊!
國大米關

今晚都有人輸都幾黑

但認真，我有預感阿之後既波會無咁多角
睇完今場，覺得佢踢法係對比前幾場有小小唔同
無去得咁盡

點解西維爾同車路士果場

家欣係咪西維角大

之前major有個隊員肚痛 又冇後備都搵教練上去打

星期四歐霸

好似係 佢要第1格同最高個格

果場我真係唔敢再追賽前角大
睇下佢即場踢成點再決定

國米大波 等水 100%

想買

一個字 大

出線啦

阿狗下半場縮撚到比狼係咁顏射

閪維唔係控角狗咩

換著以前仲會衝上去撚狗架

今場無出比比,上半場啲波主要都係中間去,但係下半場又變番兩邊出波

半場控角

222
角大易到

係呀 我好撚黑呀 今日啲英超反cup
買疤都cup呀 不過係比人cup返3粒呀
屌你老母疤狗

狼今場射咗25腳,on9

Fg bro又中

車子頭鋪頭

真事咩 我反而覺得車仔唔多角 但今日英超又全角大

疤狗都買又真係過份左d既

最後一注屌左馬賽，係咪已經西左

要睇艾馬利點排陣
但可以肯定既係 艾馬利終於變招

馬賽唔入比人入啦

點睇車仔盤

英超羅賓漢 救護車

Simple係咪想豬俾個教練

不過 阿狗應該下半場要有12碼 球證唔睇VAR
同埋如果唔係leno 應該1分都無

辛尼特cup啦dllm

狗會企硬11.5盤
睇黎角米11c完

槍比9賭..

12 13c 完

有冇人要屈福特？

有冇咩球探apps好用

德甲角大？

10.5B 未入到就2C 想上車先

法甲角大？

捷報同球探係咪用唔到了.. 點玩波..

半場等9.5/10.5足水先

港超角大？

德想買

我補埋10.5個陣暫停投注

辛尼特cup啦

想跟了 頭先你有冇買阿狗

未用過

辛尼特對家紅 係時候cup了

球探宜家狂delay，要㩒入場波睇

最尾冇要到

信我，一陣faze，唔中我永遠退出

Gun

屈Fg。然後70分鐘 買車Cup 合理？

車仔點睇 半一係咪讓得小

領隊-5 啦

西甲彪原來有比料

仲小？

車仔應該正氣

點解唔買主客

直接1.6嬴?

可能下半先Fg呢

一陣就456

車狗

點解唔2.5b

黎緊歐聯主場對ajax 仲要榜首 壓力唔大

英超仲有人買名牌隊上盤係咪燒壞左個腦..
今晚有邊隊BIG6 開到上盤

西甲彪

Ig @3

..補左fpx 3倍 食完巴龍有8倍 cls.. 屌8倍照嬴

當你咁諗既時候 車就會撚狗半場3粒
今晚重有皇馬

咁又3
痴撚線意甲

就係咁先要買 通常一過12點就相反

宜家國米又開即場角
上季角米又唔開即場角
狗會正仆街

艾納c GOALLLL

8000 win
2000-1.5

祝嬴 隊隊名牌隊一齊搵食 lm車皇一齊輸盤

你望下今晚D歐聯隊

如果英超開哂就好

又話盧卡古係意甲屈機

,,嬴9緊? 但BO3 又要睇2個幾鐘..

國米生生性性啦 唉
完全撿唔到

好懷念果陣場場都有

車仔半大

Rb 多

下體會對家有冇人要

我

faze嬴得1.57..

係囉 使乜變到咁

sick ball！

Map1win推，中左map2推一半

屈福特最後召集

利曼巴拜利華
再睇埋歐霸隊 阿曼
再睇早D 巴黎

祖記讓和第一次召集

冇同路？

陸軍rc

same road

掛住FS的大莊料了

彼德堡cup未

馬體會角大有無支持

有2倍咁多既點解

柏林100% WIN

Zenit -1 fast!

車點踢呀大佬 佐真奴高華錫場場都出 踢到插喉

國米半客未

車仔 2.5b 1.57倍

五串一 (1 個注單)@23.4481
足球 / 讓球
柏林聯
0.00@1.87
柏林聯
哈化柏林
2019/11/3 上午 01:30
進行中
足球 / 讓球
貝迪斯
2.00@1.91
皇家馬德里
貝迪斯
2019/11/3 上午 04:00
進行中
足球 / 讓球
屈福特
1.00@1.88
屈福特
車路士
2019/11/3 上午 01:30
進行中
足球 / 讓球
拖連奴
1.00@1.94
拖連奴
祖雲達斯
2019/11/3 上午 03:45
進行中
足球 / 讓球
馬德里體育會
0.25@1.80
西維爾
馬德里體育會
2019/11/3 上午 01:30
進行中

閪維半和anyone

我講緊半客...車會唔會爆

車仔買大波大角好過啦
次次都起碼中一樣

莫巴買英超定西甲

5X1 全下盤 貝迪斯 屈仔 拖連 馬體會 柏林聯
睇下結果係點先

馬賽角大ok?
7.5 8.5

車路士盤 有冇人？

國米角大gg

加地人真係好撚醜怪

馬

勇者

林伯教既波小刷角 角細穩

Ching sick ball

車365 開-1 on9？

角米唔入比人入啦

follow

車仔角大點睇

屈福特加油

哈化fg

冇人上車，仆街了

寶go係咪德c b?

係呀

Zenit 1-1 GOALLLL

寶高之力易到

西維10.5s

我了手足

柏林聯嚴重屌

車！

屌無即場

9.5s

車goal

車角大玩完

10

車秒goalllllllllll

01

車goallll

abraham

🚗 1-0

國米半大 1 500

我試過3格射3格 仲爽

辛尼特gooooal cup佢老母

救護車上身

y

有

錢你又乞哂，角又贏，派未

我就係唔夠貪

車秒goal

ok

車角大仲入唔入好
Btw 屈真係今年降硬班
其實出左咩問題
一場都無贏過

買左博洛 有冇機

羅馬都開唔到 唔緊要啦

屈福特下盤 換褲先

K

你無啦啦買咩下盤

屈福特今年廢到癲英超魚腩

國米刷下角啦 屌...

車仔半場456thx

冇C了車狗

今日捉到 法撚 修 狼下盤

我了 又羊

西維被屌
想點

食唔食海底撈就看車了

Lm

車狗試下細力小小 打你歐聯啦

馬賽GOAL

Hi

傻啦 一哥準備cup

上盤返來了

即場角有冇心水

馬賽屌你我個半主死得好慘

屌又針 痴撚線

想4

國米炸2次想點

西維10.5 9.5s

屌你老母，車仔依啲先係波來戈麻

又炸?

國米狂炸

係時候國米對家NG

屌 賽前買哂 車西 3格角大 2x1
睇黎可以收皮

炸完未？

onlun9炸2球

Me

yy今日包哂頭？

逼害半大

有冇人要柏林

主個個

4444

西維等7.5入個b先

柏林不敗100%

車仔
國米

國米半3 全幾？

12

未睇，去左沖涼

馬賽8.5

狼 修 法撚 中
係另一條斷條傻尻鎚仔同利華

其實你係唔係反手緊

Atm買了10.5s

5.5 先入
妹到

里爾可唔可以入一粒

同路all in 推左

邊沖邊度

屈福特呢隊垃圾降班啦 阻撚著哂

博洛踢到打交咁cls

好耐冇見 羅巴

一路叫住寶高之力

下

差d1-2

55555555555555555

馬賽5555

踢歐聯

西維不射 可以點搞

屌你老母西維爾無c

馬賽555

無角西甲

國米廢撚到半場一粒都無=.=

買左咩

8.5

屌你國米食撚屎啦

atm link

Buy what

國米角大又閪 主隊攻都攻唔撚到 下半國米隊一粒又猜到完

西維 其實西甲轉哂踢法 場場都細角咁濟

9.5頂住

屈定西角大好

輸多球啦 屈福特

西冇射門

兩場都細

死撚得啦

國米 係咁中路入 斬波又斬得勁出

原來有苦主 以為得我

咁難得等到7.5足水
車先有角

不了

車222222222

我地都一齊燈左好多場

8.5 9.5

留錢買潘狗未

盧卡古落底射波其實都ok 但唔肯撲出角冇計

德穴又中細
意甲又中細
英超就skip撚左 服左自己

車2222

仲有冇人想賭狗

輸哂唔洗買仲好啦

8.5？

買唔到7.5足水就2c 屌

初盤開咩 睇緊live悶撚到

今日狗會盈利直線上升

yes

西維初盤10，5

馬會非弁利機構

馬會今日啲角做乜9 又慢又一直封

Same

西維9。5已收皮 幾時變左無角隊

車3

車好正氣 入波刷角

車33333

依7.5都想入細

輸埋就戒

車仔啲攻勢好到肉

666666666666666666

平時半7全8

6666

馬賽666

馬體會識唔識踢波 落底9981比莫拉達頂啦

仲追唔追

根本轉左踢法

馬賽好波 封到無得買

兩隊都係鐘意拎住粒波係咁控
點買得落

西維有一角未 屌

角大gel

有馬賽反而揀左國米 呢啲真係命水

半0全3-5C

西維000000000000000000000

真封十世

一角都無

主力賓耶達走左 轉左踢法

屌你老母辛尼特26射先得1球 食屎啦

個個馬賽8.5？

同意

唔好

西維種廢

車半大未

8.5-3

atm個場 2隊一齊係中圈妹

專心輸馬唔好？？？？？？？

垃圾辛尼特

10.5/9.5S肥能到

每次買賽前角都要補即場 但通常補個注都中 都唔知買賽前為乜

西維做咩鳩

唉屌 7.5 突唔到心理關口買S.. 驚狂刷

車9.5b點睇

西甲半細全大成日有

啱 成日事前賭角大輸到仆直
即場反而贏得多

下體會可以點刷

西!

西1-0

西維goal 罰球

五分鐘就輸哂啦8隻角

所以半場先買角

1:0

做咩唔同迪亞哥要用艾拉達

西10

西維爾 1-0 馬德里體育會

奪命2x1

柏林聯角細走寶....

atm d防守足球過撚哂時 落番歐霸組啦

懶獨特半和針

我覺得1-1 ft
唔知點解

車半大24

叫埋祖記 同 皇馬 柏森 5X1上盤
買左幾多

車半大24
國米1.5大24

西10.5 9.5s
車9.5s

ATM下場歐聯打榜尾利華 洗唔洗留力到咁
屌 汁撚左去啦
cup呀

冇買到
9up
冇乜信心
有信心嘅一注過10k

國米半場456

下? 2X1 1場都冇唔是咁搞笑呀 你又話買

西甲有5.5b即入

10.5s

出現了

7777777777777

777

7777777

妹撚到笑 中場 20人大戰

捱多陣水 快

馬賽8.5b 高水

哇巴塞都輸有冇搞錯
迫我戒賭咩

西甲半細全大要信

心郁郁
信唔過自己

.................... goodnight bro 中晒先黎無買

掛住跟你計漏左巴塞個緊密賽程搞到斷左條過關

Atm 等半場4.5高水先買夾角

5.5角比人一野打左幾10皮 升返盤

車4

明明對家賽程都緊密
根本係迫害

踢到咁撚悶真係賭米 無人睇點賺錢

邊個大戶嫌錢腥

打多個歐冠差好遠啦

Ok

國米D攻勢好到肉...

柏林大戰點解可以一角都冇

里爾9.5s

咁入未

準備收錢

車9.5s
西10.5 9.5s 已收

最後4舊9.5s頂住

山狗去左邊

西6.5b 快買

未 但國米D波好好多

維也納

Which

5.5s 都好吸引

冇研究 係咪紅牌未停完賽

預測車半5全7

好日唔玩一次半場主客和 一買就針

角米刷角機已不復存在

馬賽

有角未

踢智利踢傷左好似話抖三個月

轟刷角-10角

今場國米 好似打442 冇人打2邊 角大gdluck

咪亂叫 注意下其他手足感受 頂得好辛苦的

馬賽-4c

西甲啲人好撚茅

西甲德甲邊場會有角先呢

又傷.. 傷傷下可以退休

Me11.5s

西甲角細比d壓力我啦

馬賽1.5/2

莫拉達又越位

有冇大佬可以派我 我輸到PayMe 唔比我過數入銀行戶口了

幾穩啦.陣間踢多陣 國米收人打歐聯 又妹到完場

馬體上錯賊船
前面幾個 又唔跑得 又冇腳法 連單打獨鬥都冇
仲衰過曼魚

Goal

6.5s 買多注

西甲40分鐘12個犯規

atm blacklist左好耐啦場場都撚咁濟

國米降到7.5 手持11.5 笑4

屌莫拉達又越位cls

馬賽fake?

德甲神蹟1c

40分鐘0c 對唔住 依次我真係要收錢了

今季角細左好耐 干地有料

難得受讓平半咪當睇馬嬲戲!
半場熄機算

刷角機拿華斯呢

國米1/1.5 b

好刷得喎最近聯賽

派我戒賭重新做人

再睇下live雙重絕望

係咩 抖左排冇玩 睇下先

馬賽角阿屌你

痴線西維

屌馬體又訓地 唔知以為佢地贏緊

888-1

睇左15 分鐘已經知咩事 真係開心

比角啦臭西

88888888888888

西4.5s點睇

21

Real

2-1
刷角有波入 快刷

拿拿聲22啦

國米快入波啦屌

仆街打交 咪攻

8888

就黎俾啲角撚死 一場角都未贏過
落場玩就針晒 屌你老母臭閪

5.5/4.5s atm

馬賽-3 哈化fg 快啦中完訓教

角大個場d角做咩撚

西甲有冇半0全11睇

差國米1/1.5

米

馬賽-1，

西甲時都唔補癡撚線，又誤中假球

今日阿記半5全17 西維都可以半0全12

因為我買左

笑死 里爾搶波想快d開波 馬賽個龍唔比 跟住係個龍入面打架

馬賽條臭西唔刷 利爾刷

信施蒙尼
半場屌一屌，下半場應該全隊唔同哂

1:0國米 one more pls

馬賽3.5/4b

國米比人入

博洛都入埋 里爾仲唔入多粒

國米

屌打比人入，痴撚線

俾人炸到對家入

博洛尼亞goal!!!

炸到主入

炸完又比人入

屌你國米 cup啦

國米係咪可以入角大了

國米比多球 1/1.5全格

扮巴拜？

c大手足 有希望了

唔刷角抵撚你死啦 屌你老母臭閪

馬賽刷3角阿屌你

？

國米快cup

依家焗攻啦

國米炸完真對家GOAL了

買甘拿斯亞半大追數算 死就死埋佢

車快手

卡古門前唔入

國米2.5大 派

攻撚咩 班垃圾繼續塞中間

今日啲波 好屌正呀 睇好邊隊買對家
求大家睇好嘅心水

好

！

有水未？

想比小小正能量你

One more c quick

炸到輸

個個英超撿晒錢訓得安安樂樂
得返我呢啲柒頭

西維0角

有無報分app係正常 好用嘅 求介紹

其他聯賽d角係咪去哂英超度

樂觀sir

捷報

Yy

馬體會輸緊都要搏啦，4.5b

365

90

我英超乜9都無買 完全落唔到手

球探乜鬼都壞晒

法甲真係10場都無1場過到10c

但你有睇live應該知應該要部署下一場

法甲冇波冇角了

睇今晚祖記同埋皇馬 開下盤

國米個場比多粒

祖 皇 角 都唔敢買呀 而家

角米似得4 5c完

比多角姐 咁小器

國米cup

有下一場嗎

9角完 大家開心啦

報時必有角

德甲買左3.5b

補

西維角中伏，點嗌半0全8

補5 -1

365 app 香港點Download係咪要轉去英國app store

係底線搓波 有機

補5 比一角我

絕望...

究竟陣間祖雲同皇馬仲買唔買得落...今日d波西到

差D 20 國米

角球排行榜 英超>意甲>>德甲>>>西甲>>>>>>>>法甲

輸到唔敢買

里爾

想問下點整英國apple id?

炸撚到 對面入 on99

國米入波未呀屌 正氣d啦

又中36毒水屌..咩fazew

我愛隊都唔買抵輸

國米唔刷角點追和 屌你老母

唔洗整 直接applestore轉location

3X1尾關11點咪nip 輸16:10 diu

見住個post愈來愈少手足

今日角細日？

個場nip輸左都入到決賽

入錢買返角細追數

jump得8899

大佬點賭姐

神8

一角都唔比臭西

hk時間2點幾la訓哂

狗水勁中

手足上水

有冇 Ching 陣間要燕豪芬 盤

唉 88

真係3倍 2陪倍咁中

角米個d停左一個鐘頭角

好聽d就上晒岸
其實落曬海床

西知咩 尾關nip輸左

波po冇水？ 買咩呀 想買條4x1

買埋蛆訓教算，垃圾波

有d網有開和既盤 笑撚死

Thanks 試試先 好耐之前有整過 轉左ID無左

4C

心臟好辛苦

仲以為你比狗拉左

球王祖

入唔入tg呀

角米角球手足仲健在？

444444444444

乜撚野NIP今場咁撚勁... nuke 做T 大炒 faze.. -4K

d角勁到

攰 訓咗陣

角米5.5b 易到

西維6.5收咗皮

咪Gel！

死無全屍

一樣9.5 半4刷到on99 70分鐘已經7

17’

71‘

講左咩自己諗

場場都手槍玩你老母咩 槍比狗賭

入6.5b了

今日最撚on9係羅馬

仲以為今日日假已經夠閪 估唔到夜晚波仲閪

國米ng ok?

咩app

馬拉松式賭波 要終止了
星期日都未到

Why. 贏左仲想典

屈福特降班啦屌 又廢又無射門

Why

捱夜睇nip又甩幾百條頭髮

角大 又盤 拿子你買what?

屌你4.5 b 馬體 有無再低啲

13.5細

3610 屌你老毛又比毒水

輸夠了
賣埋車了

輸晒

唉 買撚左faze想死

3.5 都唔過份

inter -7c 上呀

個個都勁中狗水

國米5C

慘

我都係 BLOCK D假分狗 成頁冇哂人

大家開心就好

10c 電我

1:1

1:1卡古

11

國米反cup la

要反CUP了

發現角細真係點買都贏

1.5 gel

報假可恥

角大俾狗屌 條路好難行

渣古cup佢

馬賽9.5 10.5s 練心。。

西111111111111111

國米 -3

0C

西甲1c

cup埋lkk一世球迷

西甲終於1c

驚閪咩，會cup
派定我都得

車9.5s

inter最後出高兩格c足水可以all in大

國米刷角啦 唔刷點cup

cup撚到咩nuke nip主場

2ccccccc

ATM 22222

2222222222222

車入未

Map1 cup唔到我永久退出

國米cup爆佢

國米上場仲開緊17 呢場縮到 屌你老母臭閪真係

3333333333333

ATM 33333

西甲 3cccccc

退出得啦。。。faze本身nuke已經廢仲換左個唔識打nuke既cold入黎

半0 全11 派200 轉數快 10 1

me

場徳甲點踢 放曬火咁

西甲一有少少角華西又訓地

國米差d cup

+++

唔要差啲啊

車仔角細頂著

個打魚點玩 射左2000幾蚊 愈玩愈少錢

柏撚on9 睇過次一放火就俾人入

車10.5b 200 10 1 轉數快

國米兩連未

Psv半大有冇

1–1完大家開心

國米要贏呀

角米6

徳甲準備斬

OK

有無大蛇指引下買唔買車角 包晒頭

贏硬呀

66666666666

封咗盤做咩事

6

7

atm 11 爆角了

ATM 11

燒緊球場

沙皮狗1-1

下體

德甲斬左
笑4

1:1goalllll

屌老西

國米唔贏死左佢啦

又比假希望我

2:0

車狗GOALLLLLLLLLLL!!!

屌咩又撚我半和

Goallllll

正氣車

Siu04

西甲var

屌你老味咩西維

我gelllll

我我我

國米快手比多角啦

垃圾屈福特 落番英冠啦

Atm var no goal

ATM offside

玩埋里昂算 無就收皮

炸。。。。

美國隊長勁到

依啲咪波囉，唔洗人叫識自己入戈麻

ATM jump

ATM bomb

Inter

ATM VAR NO GOAL!

徳甲又開返？

支持

GO

主隊又唔係輸點解燒球場

車no goal

inter －1c

1

可以買定西維爾第二球

1001